- anggaran tahun berikutnya akan ditentukan oleh kinerja tahun sebelumnya.
- untuk perguruan tinggi, indikator yang diutamakan adalah artikel di jurnal internasional.
- [[IKU (Indikator Kinerja Utama)]]